重開 Twitter官方證實中共國家級力量帶風向！

大約譯下， 最好你地自己入去睇

Twitter指出有936個ac係支那IP既ac瘋狂tweet關於香港既野
經過佢地調查
係「國家級力量」有意圖咁用同一個口征
不斷放大某d新聞

正常黎講支那上唔到twitter
但所有奇怪ac都係由某幾個中國冇被block既ip出黎
總共有 20萬個ac 係未開始做野前已經比官方suspend
呢d ac之前都犯過twitter既platform manipulation policy

Spam
Coordinated activity
Fake accounts
Attributed activity
Ban evasion

佢地不斷post 示威者衝擊既相同片

官方話係有史以黎佢地業界見過最大規模既一次
佢地會繼續做野 唔會比人搞臭twitter個朵

希望大家幫手retweet同煲大呢單野！
官方出tweet真係好少見
仲要係咁大單野
足夠證據比鬼佬睇清楚發生咩事！

Twitter官方證實中共國家級力量帶風向！

Push

推推

八月嘅事雖然而家都繼續緊

Yes
想twitter 冼地

幫手推

Thank you
可以借twitter/Facebook 力打力

團體正尋找性暴力證人/受害者

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

Pish

cls

push

Yes

示威打爛野有幾咁閒

??

推

好多五毛洗緊版，要反洗返佢

未必要洗
幫twitter report abuse

點解佢地覺得世上仲會有人企係佢地果邊

Twitter 戰線要人

推到鬼佬知咩事

見到屈頴妍條仆街俾人ban

要ban 更多

你老尾facebook肯做野未

Good! We got you, China.

We fucking got you CCP!!

咁撚垃圾俾人知道ip pool

Psuh

咁大家仲唔快啲做嘢？

TWITTER 缺人啊！
用 @TwitterHelpBot 又好，去係咁mon po又好
快啲做嘢啦！

係咪撳掣都懶呀？？？

Push for the fallen nation

屌

同埋report 死對家d account

推
國際戰線都好重要

而家多左好多

Yes
請大家幫手report

連登一定重多

Yes ....

Twitter要人

！！！！Twitter戰線長期要人！！！！

Twitter戰線大家一齊努力

twitter有黨軍
fb查到未

推已rt
BTW大家report爆小粉紅
on9有樣睇
未食飯嘅唔建議睇佢icon

點解舊聞黎嘅

係? 哎呀 同溫層得太犀利添

old news

pish

曱甴近平

證明國際戰線幾咁重要，中共唯一驚嘅就係國際社會對佢嘅制裁

呢啲ban極都有
最好禁左中國已知IP先

我地都可以幫拖

推

請幫推台港集會，12號成事

［台港集會］有得諗就幫推

係

幫手report d 中文hate speech
佢哋ban得好少手

Push

國際戰線系唔輸得，我地已經無本錢去輸。

Yes
幫手report d 五毛
佢哋ban得好少手

幫手report d 五毛
佢哋ban得好少手

DONE!

幫手report下d fake account 同埋hate speech please